［攻略］唔好以為區選贏硬，仲有好多野要人人都做

區選仍然係重要民意指標，就算你覺得個選舉係廢既
從經濟考慮上，建制贏得愈少，收少亦都會減少
雖然民意好硬淨，但唔係贏硬，有幾點要注意

1. 種票、七姓、隱形人
呢個除咗較查冊之外我地難以有效反擊唔討論

2. 偽黃假獨立
好多區巴打努力起緊底，詳細請睇

3. 自己友打自己友＋含淚投票
NOW之前都報過，因為Plan B問題，造就大量黃絲候選人同時出選問題
雖然民意堅實，但分薄票源係極嚴重既問題，隨時令到藍絲翻生
另外，唔同黃絲候選人可能各自有問題
最常見係一個候選人hea做，另一個候選人藉藉無名，好似兩個都投唔落咁
不過區區問題唔同，難以一概而論究竟要投邊一個
呼籲大家先行去地區Facebook同TG group搞預選，提早決定押注落邊一個身上！！

4. 票站舞弊
唔知大家仲記唔記得，上年立法會選舉大埔有個站多咗好多票出黎
到依家都未查到究竟係咩事
所以到投票當日時，各位街坊要加緊留意票站附近有無異常
有異常要立即影相＋Timestamp，每一張相都可以成為重要證據

5. 恐嚇
好多候選人受到恐嚇，何君妖都出動想嚇人退選
我地好難保護到咁多人，但最少我地可以鼓勵候選人
大家喺街上見到受逼迫既候選人，不妨主動上前鼓勵
每一句鼓勵都會令到候選人更堅定

[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

幫推

推